# Welkom

## Website 1ste semester

Ik ben Remco Goyvaerts, 16 jaar. Ik ben leerling in Immaculata Oostmalle, in de klas 5IB.  En dit is mijn eerste website. Deze taak moet ik maken voor *Software Ontwikkeling*. Wij hebben ook een ander informatica vak, namelijk *Systeembeheer*. Maar dat vak gaat meer over hardware.

Op deze website ga ik het hebben over de volgende software:

- HTML
- CSS
- Javascript